越老越勁,美斯7年來首次歐聯淘汰賽入5球以上

好酸

唔過2頁

今年4場入哂祖記5球出局
成班豬隊友

入波重要過奪冠

冇隊友傳中同搏犯規嘅話佢點入5球
自己傳中自己射

牙朗話係就係

唔係條友避波首回合洗鬼輸比馬體會兩球咩

岩

有冇最新美斯歐聯入球數據?

樓主我欣賞你偶像出左局都唔潛 反而一日開幾個post反花果種不屈不撓既精神

我花迷黎

係 小花第一球都係自己射落條楣彈番比自己補入

知，敗走西甲，去咗意甲嗰棵花吖嘛

係 次回合入多猁狗4球